挖礦機Antminer A3, X3, S9

加埋有廿幾部 有興趣PM我

依獲你重唔冚家產.jpg

依家仲有人買礦機？

膠post, 不推文回覆

呢獲你仆街了

冇啊 我都係想賤賣

仆哂

推一次 23部一齊賣包電包rounter包散熱
希望2萬2左右可以賣哂去

23部
義海價 10蚊斤

冬天當暖爐用

呢句我唔知幾耐之前講過

最後逃生門
200蚊收1部